支那賓客鬧新房將新娘按在床上喊「我先！我先！」 新娘被剝至下身全裸

網上又傳出內地變態鬧新房的影片，今次見到一批男賓客興奮地闖入新房，將新娘按在床上，「我先！我先！」搶著對新娘上下其手，讓新娘的下半身幾乎完全裸露。

這段影片的荒唐程度亦惹來英國傳媒的關注並作出報導。影片見到，新娘用一條薄薄的棉被遮住身體，一群男賓客搶進新房，不由分說即動手要奪走新娘手上棉被，賓客乘機對新娘上下其手，又摸胸，又拉扯新娘衣服，影片看到新娘的下半身完全裸露，行為非常大膽及荒唐。

網友看到影片後紛紛斥責行為變態，「這是什麼，根本是禽獸。」「這種離譜的習俗應該要取消！」「難以相信這是婚禮的一項儀式。」

片：

網上又傳出內地變態鬧新房的影片

片呢

通常支那d片都唔知有冇480p又手震 衰過打格仔

睇圖都覺得垃撚圾

喪屍

夫目前犯

我先！我先！

諗起就覺得好好笑

又係中國

朋友妻免費雞

大陸興擺酒強姦新娘

仲要拍埋片

文化

好耐喇喎條片

以為有新片

點知來來去去都係呢段

支那雞根本同個個男人都有一手

同大陸妹結婚果D 港男

早幾年仲有好多 高登仔吹捧 要番大陸搵老婆

想知仲有無兄弟做

中國人真係好鐘意爭住埋單

地獄鬼國，名不虛傳

每次都要講，講撚到口都嗅
乜撚野年代呀，d相同片仲咁撚低清

佢地好似好開放架，可能咁仲更加fd

下一次到班兄弟結婚, 自然搞番兄弟老婆
有D住係內陸既大陸佬, 思想同中東人差唔多
佢地只係當女人係工具, 可以同人分享
仲會推老婆出來做雞搵錢

沿海地區 比較發達文明, 好小呢D事(廣東, 福建 上海)

有呀
做襟兄弟

屌你朱仔成 仲扮緊大陸通
幾耐無返過上去啊

朋友妻齊齊砌

班大陸狗拍條片都柒過人

符合蟈情

支那人文化

人地搵個老婆 你先D乜撚野姐

不知所謂 楊威國際

成班生番

蚹蛤蟈蜻

呢條片我12年睇到以家 仲loop緊

諗起 請客 呢篇課文
唔知而家dse仲有無得讀

濛到

矇到乜都睇唔到
你話成班搶住執屎我都信

權力遊戲

留名

伯母!! 伯母!!

又係呢段loop夠未俾少少新意啦

好耐之前係9GAG 睇過

娶隻雞做老婆同人分享下啫

相信香港婚禮咁玩，樓上班友一樣大叫我先，我先

呢d 假設收皮啦

香港發生咁嘅事
班婦權撚第一個出嚟叫春再喊打喊殺